其實班狗都係做返自己

巴閉囉
執法主義
十人
我唔妥你
可以要你敬酒
我唔鐘意你
可以揼你
八婆你倒瀉酒呀
出黎圍摳

不偏不倚嘛，對香港人係咁，對同類咪都係咁

蝦蝦霸霸好威架

都係架

爆樽打狗都未被拉

只係了解下先

所以721果啲都未拉

Push

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report